{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede l√§hedal sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen mett."},{"text":"Ma √ºtlen 'Bzzz!'"},{"text":"K√ºlastan lilli."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane ning seljal on mustad laigud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on t√§pid."},{"text":"Inimesed arvavad, et ma toon head √µnne."},{"text":"Olen enamasti punane."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen siristavaid h√§√§li"},{"text":"S√∂√∂n taimi"},{"text":"Mina olen rohu v√§rv."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ehitan suuri k√ºnkaid ja kannan asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Teen kodu maa sisse."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun tiibadega millekski kauniks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Vanasti roomasin lehtedel."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Inimesed v√µivad mind hirmutada."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Maauss","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Elan vees ja v√µin hammustada. Vahel sumisen su k√µrvas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma joon verd."},{"text":"Koorun munadest vees."},{"text":"Olen √∂√∂sel t√º√ºtu."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Veeputukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"S√ºttin √∂√∂sel h√µ√µguva p√µhjaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen mardikas."},{"text":"Ma s√§ran pimedas."},{"text":"‚ñ´ Ma ei ole kuum, kuigi ma h√µ√µgun."}],"options":[{"label":"Glowworm","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma v√µin ennast maskeerida, et kepi moodi v√§lja n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen taimedega."},{"text":"Olen pikk ja peenike."},{"text":"Sa ei pruugi mind alguses n√§ha!"}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"K√µndiv uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen putukas, kes v√µib vahel v√§lja n√§ha nagu leht, ja v√µib olla v√§ga raske looduses m√§rgata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on tihti roheline"},{"text":"Sa pead t√µesti vaatama, et mind n√§ha"},{"text":"Olen putukas"}],"options":[{"label":"Leaf Bug","isCorrect":true},{"label":"Haisuputukas","isCorrect":false},{"label":"Pillilutt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind √ºhes talus."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"M√§√§rin ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."},{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"J√µuan k√µige k√µrgemate harudeni."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Vadistan ja vuntsin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib tiikides ujuda."},{"text":"Munen."},{"text":"Inimesed loobivad mulle leiba."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kass, aga palju suurem."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Kannan oma last kotis."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Elan meres."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen primaat."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Ma teen palju l√§rmi."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}